[JTV] AKB48 group 節目放送

如果想知道幾時開台可以Like本台FB PAGE: